其實啲人過馬路時點解要用手遮住個鼻

唔係諗住用五隻手指中間果四條隙隔住啲廢氣呀 ？
仲要十個有八個都係女黎

有人係前面食煙，撥兩下就煙消雲散

唔遮住妝容食塵好易黑面，遮唔晒都隔到啲

幾廿歲人閉氣都唔識

咁個口咪會白左

個心好過啲

同俾人強姦叫唔好差唔多啦
唔通你叫唔好，又真係會停咩

why not both

樓主嘅世界係咪得1同0架咋 ?

得黑同白

請解釋下個作用

我唔回答呢d咁無聊既問題

原來港女成日黑面係因為咁

sorry
撥兩下係做畀d煙鏟睇
等佢知自己黑人憎